我求下大家，取消元朗集會，要直指政權

唔去元朗原因：
1. 已經有人打啲wts文宣抺黑緊示威者，話我地星期六會破壞，或者係扮示成者拆墳！！
2. 有黑社會，對一般遊行人士黎講好。危。險！！！
3. 唔應該燒村，入面有無辜既人
4. 應該對準政權！！！唔好失焦
5. 唔可以因為反黑無左義士既命，唔值得，要死就死係極權既子彈之下，唔係爛仔既刀下。要反黑，要受刀，等警察做，係佢地責任！！！
6. 國際媒體關心721上環亂開槍，香港總商會出聲明要成立獨立調查委員會，不同紀律部隊出聲明幫我地，如果冇元朗呢單野擾亂視線，其實我地係優勢嚟！！！！
7. 最重要：如果我地星期六搞遊行，啲黑社會著黑衫已經可以完美混入人群，佢地作姦犯科都會入曬示威者數！！！！！佢地燒村又好，打人又好，搶野又好，都會比人話示威者做！！！！如果嗰日冇遊行，佢地做咩都入唔到示威者數，呢樣好重要！！！

要知道而家連登比中聯辦水車帶緊風車，煽緊仇恨，我求下大家，星期六轉場！！
我求下大家，去政總又好，去警總又好，唔好去元朗，我求下大家。

如果元朗, 就真係要帶齊野自衛. 頭盔. 眼罩, 伸縮行山棍, 保護自己既盾仔.
當然唔係主動搞人但人地打到黎都擋到同趕走人.

你都on9 得1-2個衝 點入示威者數 冇人跟有撚用 去就一定去硬 咪撚去主動打交就夠 認清自己去既目的係咩

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

係咪有水軍比負皮我，定你地真係想入去，我都係唔知

如果佢要混入，你去火星遊行人地都混入到架啦，呢個根本唔係理由
同埋依家燒村已經out咗，出邊已經好多對準政權post，例如圍18鄉委會

推

你星期六唔入去
以後元朗義士更加唔敢出黎金鐘
佢地屋企都番唔撚到

入元朗咪就係對準政權囉

直BLOCK唔駛同佢討論

呢類人唔駛同佢討論,今日你唔幫元朗市民反黑
他日班撚樣就出嚟周圍搞事

請巴打忍手，唔好覆，多謝連登仔合作

你覺得黑社會扮示威者會得一兩個人？

收皮 block

唔啱聽都好，我推

屌你唔好撚自推啦 想淨係負評你都唔撚得
去就去硬架啦 去到邊都要驚有人滲入搞事 又要驚黑社會咁唔好撚出黎啦